「賤螂外交」辣慶八國正義聯軍，雜草與慈禧有太多共同之處

都係喺國內獨裁作威作福慣了，以為萬千寵愛在一身，世界要以你為中心

飲啦仆街

新辛丑條約

對住18國聯軍係咪要再賠得甘d?

小粉紅幾時組織新義和團

扶翠滅洋